食屎啦城大仔，你以為自己係m記老鬼？

離譜過反枱老鬼

今日我地好齊人
唔要膠袋好失暈

頭先係m記 counter 拍枱，成個魚柳包扔落個妹妹仔塊面度，大聲叫「袋都冇， Hea 鳩我呀」

如果佢係港大仔會點

有冇叫佢大大聲咁覆返張車出黎